香港人們，認清現況。

近來連儂牆的情況大家有目共睹，有人不斷對連儂牆施予破壞，我們亦對此等尋釁份子進行譴責。

有作用才會有反應，也是說，連儂牆的訊息能傳達到各大市區的民眾，才會引起藍絲行動。

我支持連儂牆的做法，但孫子兵法所言：兵無常態，水無常形。五行無常性，四時無常位。

我們不能以連儂牆有成效而持續以連儂牆作為抗爭手段，要積極想更多不同手段來抗衡政府。

自612後，林鄭為首的政要以及其鷹犬都沒有大規模動靜，表示他們一時未能掌握我們的動向這對我們來說是一個優勢，同時是一個劣勢。政府冷處理時，我們便不能對政府的做法進行譴責，不能激起民憤。即是說抗爭運動的士氣會慢慢下降，我們實際上是被動的一群。

如今抗爭運動產生了許多問題需要解決，情況就如一條管道輸水，水量很大，分開支流，四處流通，水量變少。

我們的訴求增加，卻模糊了焦點。香港抗爭人雖然不少，但有限，要處理的事增加，人數不變便不能集中。香港社會各界開始明顯表達出自己的立場，所以亦有抵制某些商戶的舉動，這是人之常情。與此同時，人民對政府的抗爭變成人民對人民的紛爭，政府一招以逸待勞令我們被吸引到其他事上，這並不樂觀。

撤回送中條例是目標，但我們最終的目標是真普選，成立屬於香港人的政府，有人可能會說港獨的言論，但我認為香港成長是有別於中國各城市，我們不是獨立，而是獨特的。鄧小平認同香港的特質，給了我們50年時間創造出中國人邁向國際的機會。我們便要利用50年的光陰，證明我們能夠成功為中國(我指的不是共產黨)創造出一條獨立而開明的關口，讓中國人成為高質素的人種，而不是成為支共輸出畜牲的中轉站。

請各位保持理性獨立思考支持運動

無錯，要理性，我地對抗既係支共爪牙。

Be water my friend

push!

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

五大訴求先係我地嘅目標

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國